做乜一入黎全部都癲狗post咁

唔似飲食台

見到全部都癲狗 想睇下其他飲食post都覺得煩

你追擊二哥都冇咁煩

佢要拎lihkg上位做生意呀嘛

我想block佢有病就食藥啦

一早block左

岩岩block

入飲食台第一件事係block柒條弱智

做咩生意

扑柒左佢好耐成撚日將呢到當fb on99

發生左咩事,BLOCK左唔知

BTW,飲食台真係繼波台之後最多垃圾既台

初頭佢剩係講煮野食都會入佢PO睇下
自從佢開始無病呻吟做狗公個陣已經BLOCK左

BTW,飲食台宜家好似感情台個D MK台咁,又狗公又港女

我都覺佢煮嘢食唔錯
但成日開po鬧人真係好煩
人地講一句就唔停咁鬧
何況人地果句好中肯
冇任何話佢意思
佢就癲左咁

咁挑釁法叫中肯? 我都費鳩事同你班人嘈

你個朵不嬲都臭，呢次香